{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71974&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진천기억을걷다3"
    },
    "text": "このモダンプールビラは静かでプライベートな場所に位置しています。 個別プールとバーベキュー場を備えており、便利な休暇をお楽しみいただけます。 七長寺、竹州山城、漢宅植物園などの観光地図周辺に位置しており、楽しい時間を過ごすことができます。 入室は6時以降から可能で、退室は22時以前にお願いします。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室は禁煙です。 個別の屋外プールは温水とぬるま湯に分かれており、水着と水泳帽を着用しなければ利用できません。 冬季には温水プールの利用が4時間に制限されます。 バーベキュー施設は電気グリルとグリル用具を無料で提供し、利用時間は5時から22時までです。 ただし、天候や季節などの理由で利用が制限されることがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りは不可です。 未成年者は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。 火災危険物質の使用とゴミ処理に注意しなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモダンプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "このモダンプールビラは静かでプライベートな場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このモダンプールビラにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このモダンプールビラには個別プールとバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "このモダンプールビラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このモダンプールビラの周辺には七長寺、竹州山城、漢宅植物園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6時以降から可能で、退室は22時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "このモダンプールビラで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "このモダンプールビラでは無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "個別の屋外プールは温水とぬるま湯に分かれており、水着と水泳帽を着用しなければ利用できません。冬季には温水プールの利用が4時間に制限されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は5時から22時までです。ただし、天候や季節などの理由で利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのモダンプールビラを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者同伴時のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何に注意しなければならないですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用とゴミ処理に注意しなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金とプールの利用はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況により変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 532
    }
}